男性有恆常性生活會有咩特徵？

女性就話可以睇對腳 面色 精神
咁男性要睇啲咩？

睇佢有幾瘦

龜頭紅卜卜

留長指甲

你識唔識架
女性要睇手指甲

精液稀過紫米露

玩玩具咪唔使睇手指甲

自信
個人都企得直啲

對性話題唔會好興奮咁傾
一直覺得係無得屌既人先會開口屌閪埋口又扑嘢

非常理智

聖人mode all the time

吓，我A0青頭毒撚都唔會好興奮咁傾性話題

推

咁係嗰啲人咸濕姐

男女都係
如果太多性生活，眼底會瘀黑咁，同埋會腳步輕浮

無喇喇叫人射啲精比你望下？

靚仔

點先叫多

可能一日幾次咁

小豬咪係例子

佢日屌夜屌啦

好似餐廳探熱咁，要射左先比返工返學

下 我青頭都瘀黑 瞓得少就會㗎啦

眼圈呈黑色︰一般是由腎氣不足所致。在五行學上，腎屬水，對應黑色，所以偏腎虛人士的眼圈會呈黑色。亦可出現眼袋、頭暈、眼花、善忘、下肢冰冷及腰膝痠軟等腎虛的表現。在體弱、久病、大病、長期病患者、長時間用腦過度而傷神、熬夜、性生活過度等情況下，都會耗損腎精而引致腎虛。

中晒 頭暈 手腳冰凍但青頭 由細到大都係咁

打飛機算唔算係性生活